維多利亞講 香港人新疆人遭打壓 中共習近平有新知音人! 伊斯蘭國家硬爆法國言論自由全世界要執生!?

#香港人 #新疆 #林忌

香港人新疆人遭打壓 中共習近平有新知音人!
伊斯蘭國家硬爆法國言論自由全世界要執生!?
D100 維多利亞講
(林忌、林浩基)

D100 Radio
511K subscribers

香港人新疆人遭打壓 中共習近平有新知音人! 伊斯蘭國家硬爆法國言論自由全世界要執生!? D100 維多利亞講 (林忌、林浩基)

法國警方繼續循恐襲方向調查尼斯近日的持刀襲擊案，據報拘捕多一名47歲男子，懷疑他曾經與施襲的兇徒聯絡。反恐部門表示，來自突尼斯的兇徒上個月抵達意大利，周四 (29日) 早上坐火車去到尼斯，之後到教堂施襲。法國內政部長達爾馬寧表示，會增派120名警員到尼斯駐守，又說法國正處於反伊斯蘭意識形態的戰爭中，很可能會再發生更多襲擊。